有幾本護照又點？你吹漲？

想用特權法調查？
sorry
保皇狗同你否決晒佢

child登仔做咩咁嘈？
唔係焦土㗎咩

樓主改名五毛五毛狙擊手#38523

五毛求銀祈

唯有等取消香港關係法

嘈林鄭唔救人都唔撚得？連深圳都出微博怒屌美國佬
特區政府做過d咩？香港人出國比外國邪惡勢力捉左去
領事館到而家做過d咩？唔屌得？鬧得唔岩？
你係咪中國人？死漢奸 食撚屎啦你去

垃圾會個班飯桶嚟，從來冇指意過佢地會做到野

所以要玩野攪到特區護照俾美國同盟 ban 晒

大陸間碟
你除左識屈人五毛仲識乜？
不如你反駁下啦
你招屈毛已經冇用架啦
大家都唔再信你呢隻為錢去大陸做野既大陸間碟
你睇你依加我一講保皇狗
你即刻入來想轉移視線

因為我睇穿佢份人
佢為錢去大陸做野四年
之後突然番來搞所謂抗爭
點知又係左膠式抗爭
我都懷疑佢係大陸間碟來
都算
我講親保皇狗
條友唔係入來屈人五毛就用其他野轉移視線
之後我又多次踢爆佢雙重標準
駁到佢潛水無數次
佢心有不甘掛
依你睇下佢除左屈我五毛
對保皇狗否決特權法有乜野講？
乜都冇
想話我係五毛轉移視線

香港嘅地位有望被台灣全面取代👍🏻💪🏻👏🏻🤘🏻

想用特權法調查？
Sorry

民主公民黨會 缺席 / 投棄權 / 㩒錯反對

當實施人權及民主法嗰時可以割蓆，反對用特法調查嘅立法局議員全部都要制裁

死大陸間碟關狗
又扮睇唔到？

一国兩制殘而不廢

林鄭 有香港人响外地俾人捉左 你應該點做

根據前局長肥平個case都係祝君一路好走
呢個孟舟舟又敢評論?

紅二代響香港要風得風要雨得雨
區區要幾本特區護照已經令當年689無上光榮
今舖唔係HSBC被罰到怕做二五仔
特區政府都仍然盡量配合做 condom
香港人外地畀人捉? 銅鑼灣被捉都 wfc 啦!

啲議員與其問下做乜有三本 不如問下啲令淋病難堪嘅好過

最後好大可能炒晒車
因為佢代表律師話有效護照只有兩本(中、港)

佢用第二本護理入境加拿大
但佢好似又有第三本
即係第二本用得又可以申請第三本？

關狗
扮盲冇用架